係咪有人係將軍澳圖書館附近執到個銀包

唔該哂你呀
老實人竟然一蚊都無拎 見微知著 當為俠義之人

唔洗客氣

點先

Pish

Pish到巴打尋到人

輕輕一推

試過係調景嶺男更衣室執到部iphone6 畀返左打黎機主電話個女同學

吹大啲

佢女同學以為我玩電話,叫我自己袋左部電話佢 ,要我三催四請先肯去地鐵站交收 (9up爛賓周)

佢一定好撚憎機主
Btw加甜

咁我約佢去觀塘交收啦 等左陣見到遠處有條大波妹跑緊過嚟 佢一邊跑 佢個波一邊彈下彈下好似就嚟甩出嚟咁 見到面之後我叫佢打次電話嚟confirm下 電話一響我就二話不說將部電話放左係條女下面 係咁滋～滋～咁震 之後將部電話zip左入佢底褲 最後仲做埋我條女添

做乜鳩